\documentclass[pdftex,12pt,a4paper]{report}
\usepackage{dbstmpl}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{savefnmark}
\usepackage{paralist} 
\usepackage{hyperref}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{pstricks}
\usepackage{enumitem,blindtext}
\usepackage{rotating}
\usepackage{multirow}
\usepackage{bigdelim}
\usepackage{longtable}
\usepackage{float}
\usepackage{pdfpages}

% Hier die eigenen Daten eintragen
\global\arbeit{Diplomarbeit}
\global\titel{Konzeption und Implementierung eines Intermittently Synchronized Database System f"ur pal"aoanatomische Anwendungen}
\global\bearbeiter{Jana Lamprecht}
\global\betreuer{Dr. Henriette Obermaier, Chris van der Meijden, Dr. Peer Kr"oger,}
\global\betreuerx{Dr. Matthias Renz}
\global\aufgabensteller{Prof. Dr. Hans-Peter Kriegel}
\global\abgabetermin{28.08.2008}
\global\ort{Kirchseeon}

\begin{document}

\parindent 0mm
\nocite{*}
\newcommand*{\punkte}{\dots\unkern}

% Deckblatt
\deckblatt

% Erklaerung fuer das Pruefungsamt
\erklaerung

% Zusammenfassung
\begin{abstract}

\input{abstract}


\end{abstract}

% Inhaltsverzeichnis
\tableofcontents
 
\input{../Kapitel/kapitel1}
\input{../Kapitel/kapitel2}
\input{../Kapitel/kapitel3-1}
\input{../Kapitel/kapitel3-2}
\input{../Kapitel/kapitel4}
\input{../Kapitel/kapitel5}
\input{../Kapitel/kapitel6-1}
\input{../Kapitel/kapitel6-2}
\input{../Kapitel/kapitel7}

\appendix
\input{../Anhang/anforderungsanalyse}
\input{../Anhang/codetabellen}
\input{../Anhang/code}
\input{../Anhang/Log-Dateien}
\input{../Anhang/fehlerguide}


% Abbildungsverzeichnis (kann auch nach dem Inhaltsverzeichnis kommen)
\listoffigures

% Tabellenverzeichnis (kann auch nach dem Inhaltsverzeichnis kommen)
%\listoftables

% Literaturverzeichnis
\bibliographystyle{dbstmpl}    % verwendet dbstmpl.bst
\bibliography{dbstmpl}         % verwendet dbstmpl.bib

\end{document}
